有無人用過Dr.Fone?

最近轉會 由IOS 轉 Android, 上網搵到個叫Dr.Fone既 用黎將IOS d whatsapp data 轉去Android
但係我試左幾次 每次去到90%都卡住 一係就好慢

有無解決辦法 唔想無晒d相

係唔係要用ITunes backup 左先？

Backuptrans

試過出error